【記得】大家排隊果陣要提前後左右2樣野！！

變得太快好多銀髮族都可能唔知！

一、要帶住址證明，唔可以用網站cap圖

初選協調人之一民主動力於初選前一天發現，使用選舉事務處網站查證選民紀錄的截圖有機會違反香港法例第541A章。

民主動力宣佈擱置使用任何選民驗證方法，市民參與初選投票時可提供以下其中一項文件：
👉🏻住址證明（文本、電子版、截圖和相片均接納），如水電煤收費單、銀行月結單等；
👉🏻過往投票通知書。

二、唔用APP，統一全部人用網站
因為有狗搞局既緣故，不論An機apple機都係上網站做，唔係佢個App做

Pishhhhh

住址證明可以用cap圖
只係唔可以用選民資料cap圖

幫手 Share 埋 Facebook page

失效左去唔到fb

推

sor 用呢條

跪求大家出嚟

第二項有冇醬汁？

推上去推上去推上去推上去推上去